有冇人係珍寶海鮮舫食過飯？

有冇人係珍寶海鮮舫食過飯？
係咪得鬼佬先會去食
Google又淨係得外面既圖，冇入面裝修睇
好似好神秘咁
價錢又如何

係咪呢個?

係

細個嘅時候食過，最有印象應該係椒鹽蝦，好大隻

以前成日去
中式風格
入面有張龍椅 可以坐黎影相

好似好有派頭咁

想知有冇得飲下午茶
聽曰去

無咁神秘
好多人飲茶

未去過

自己睇

幾好味

食神好似係入面拍

點解大家覺得好神奇咁？

利申 南區人

你咪講左點解囉
白痴

最後

我都未

條友又幾好笑

幾十年前個個細路都會有張坐龍椅既相

飲過一次茶，4個人連加一900到

見過佢真人同佢握過手, 幾nice無爆粗

黯然銷魂飯